還記得Gym Room 正開，胡力威跟你示愛

腹肌來時 彼此已換上美妙身材

Ok喎

飯餸永不放鹽 鍛鍊我纖腰
脂肪致胸肌發炎 又要鍛練我一雙肩

邊間教會

請問邊隻字錯音

吓⋯⋯
你邊間教會？

推

推到有人唱

lm

邊個黎?

推到拍蠔唱

令你滿足的臉 要花七八千
期望美好安享晚年 唯望我的師父不變
教到今天

還記得Gym Roon 正開 胡力威跟你示愛
初初來時彼此約定過拒絕聞袋
齊健身這大時代 胡力威充滿大愛

聞袋底滿臉期待 如健心可變托哉

留名

齊鬆開齊奶袋 忍耐 體重又跌下來
胡力威永無釘蓋

高質

陶醉於恩師個胸 聞袋推胸莖直插
胡師傅 含得晒 吸入 汁液 射到入喉
才洞悉這是戀愛

高汁

未練過的線條 但健過心境
師傅那腹肌魔性 回味過後我竟起勁
沒法再三品味 你的春袋底蘊

未有過的啞鈴 沒法舉得輕
Gym Room 裡單車虎拼 才令你的體溫急升

Lm

我都想你地幫下手，但可唔可以準少少音

胸肌亦隨年漸長 比多啲掙扎

沒法再三傾聽 你的鼓勵掌聲
期望我可曲體向前 無奈我已不想掙扎
我要敷冰！

還記得Gym Room 正開 胡力威跟你示愛
腹肌來時 彼此已換上美妙身材
齊健身這大時代 胡力威掙札是愛
齊鬆開齊奶袋 忍耐 因你未吔蔬菜
你說悲不悲哀

不許你注定一人

仆街

後面果句笑到噴水

笑左出聲

樹蔭有一隻蟬跌落你身邊
驚慌到失足向前然後撲入我一雙肩
令你靦腆一臉像櫻花萬千
懷念美好高中兩年期望你的青春不變
去到今天

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛
初春來時彼此約定過繼續期待
人置身這大時代投入幾番競技賽
曾分開曾相愛等待花蕊又跌下來
才洞悉這是戀愛

未有過的愛情但有種溫馨
歸家那單車小徑沿路細聽你的歌聲
沒法再三傾聽你的感動暱稱
維繫錯的一番友情無奈已經不可糾正
太過堅貞

還記得櫻花正開還未懂跟你示愛
初春來時彼此閉著眼渴望未來
人置身這大時代投入幾番競技賽
曾分開曾相愛等待跟你未愛的愛
你說悲不悲哀

秒速之間變改小小世界
眷戀也許走不過拆卸的街
少女亦隨年漸長走得多麼快

如有天櫻花再開期望可跟你示愛
當天園林今天已換上滿地青苔
如有天置地門外乘電車跨過大海
匆匆跟你相望一眼沒理睬
明日花昨日已開

飯餸永不放鹽 鍛鍊我纖腰
脂肪致胸肌發炎 又要鍛練我一雙肩
令你滿足的臉 要花七八千
期望美好安享晚年 唯望我的師父不變
教到今天

還記得Gym Roon 正開 胡力威跟你示愛
初初來時彼此約定過拒絕聞袋
齊健身這大時代 胡力威充滿大愛
齊鬆開齊奶袋 忍耐 體重又跌下來
胡力威永無釘蓋

未有過的啞鈴 沒法舉得輕
Gym Room 裡單車虎拼 才令你的體溫急升
沒法再三傾聽 你的鼓勵掌聲
期望我可曲體向前 無奈我已不想掙扎
我要敷冰

還記得Gym Room 正開 胡力威跟你示愛
腹肌來時 彼此已換上美妙身材
齊健身這大時代 胡力威掙札是愛
齊鬆開齊奶袋 忍耐 因你未吔蔬菜
你說悲不悲哀

秒速之間變改小小世界
眷戀也許走不過拆卸的街
少女亦隨年漸長走得多麼快

如有天櫻花再開期望可跟你示愛
當天園林今天已換上滿地青苔
如有天置地門外乘電車跨過大海
匆匆跟你相望一眼沒理睬
明日花昨日已開

Room改做房會唔會順啲?

唔會

飯餸永不放鹽 鍛鍊我纖腰
脂肪致胸肌發炎 又要鍛練我一雙肩
令你滿足的臉 要花一二千
期望美好安享晚年 唯望我的師父不變
教到今天

還記得Gym Room 正開 胡力威跟你示愛
初初來時彼此約定過拒絕聞袋
齊健身這大時代 胡力威充滿大愛
齊鬆開齊奶袋 忍耐 體重又跌下來
胡力威永沒釘蓋

未有過的啞鈴 沒法舉得輕
Gym Room 裡單車虎拼 強度太弱要train一train
沒法再三傾聽 你的鼓勵掌聲
期望我可曲體向前 無奈我已不想掙扎
我要敷冰

還記得Gym Room 正開 胡力威跟你示愛
腹肌來時 彼此已換上美妙身材
齊健身這大時代 胡力威掙札是愛
齊鬆開齊奶袋 忍耐 因你未吔蔬菜
你說悲不悲哀

秒速之間變改gym room世界
老鼠仔張張海報貼到通街
對腳亦隨年漸長跑得多麼快

如有天櫻花再開期望可跟你示愛
當天園林今天已換上滿地青苔
如有天置地門外乘電車跨過大海
匆匆跟你相望一眼沒理睬
明日花昨日已開

劣改咗幾句啱音少少
拋磚引玉求高手再改幾句

每天FB拍片 搵三兩個
瘦撚 再舉三百次 壯到仆街
兩臂亦隨年漸長 比多啲掙扎

如有天的gym room冇開 胡力威請你食菜
增膀時期 師傅會助你脹大身材
胡力威教授聞袋 勤力操肌再下海
天天跟你掙扎風雨 未變改
肥或腫 鍛煉臭袋

胡力威菊花爆開 期望可跟你做愛

借ac

屌你老母做咩玩鳩我個名

等成首

搞掂

推到有巴打唱出尼

笑到出水

等全首

齊掙扎 齊奶袋
會唔會好d

留各等全首再出片約唱

等樓主改算啦 其他人真係太撚劣

返緊工無靈感

飯餸永不放鹽 鍛鍊我纖腰
脂肪致胸肌發炎 又要鍛練我一雙肩
令你滿足的臉 要花七八千
期望美好胸肌上傳 唯獨我的follow不變
未過一千

飯餸永不放鹽 鍛鍊我纖腰
脂肪致胸肌發炎 又要鍛練我一雙肩
令你滿足的臉 要花七八千
期望美好胸肌上傳 唯獨我的follow不變
未過一千

還記得Gym Roon 正開 胡力威跟你示愛
初初來時彼此約定過拒絕聞袋
齊健身這大時代 胡力威充滿大愛
齊鬆開齊奶袋 忍耐 體重又跌下來
胡力威永無釘蓋

未有過的啞鈴 沒法舉得輕
Gym Room 裡單車虎拼 才令你的體溫急升
沒法再三傾聽 你的鼓勵掌聲
期望我可曲體向前 無奈我已不想掙扎
我要敷冰

還記得Gym Room 正開 胡力威跟你示愛
腹肌來時 彼此已換上美妙身材
齊健身這大時代 胡力威掙札是愛
齊鬆開齊奶袋 忍耐 因你未夠gay愛
你說悲不悲哀

秒速三餐變改 protein世界
眷戀也許走不過拆卸的街
少女亦隨年漸長走得多麼快

如有天櫻花再開期望可跟你示愛
當天園林今天已換上滿地青苔
如有天置地門外乘電車跨過大海
匆匆跟你相望一眼沒理睬
明日花昨日已開

protein世界 簡典世界？

留名一身蟻

秒速雙腿擘開 小小變態 氣喘 也許撑不過 快爆的呔

高質 評已正

對奶亦隨年漸長 胸肌多麼怪

如有天Gym Room 再開 胡力威不再被愛
當天門牌 今天已沒法 載譽歸來

如有天再度聞袋 胡力威誇過大海
勿勿跟你奶袋掙札沒變改
胡力威昨日已開

磚已拋盡
勞煩高手執執佢
詞窮喇

Strong post push

呢排做咩咁多胡師傅嘅改歌

同問

無人